想問權權有冇得睇升旗？

監獄電視機睇